見到賤種蝗俾人黑一次都好爽

好治癒

無黑
因為證明唔到個波出哂介

賤種蝗

黑唔黑都照炒

睇怕遲d 四條白界都要裝曬鷹眼

吹返正常=黑

裝曬賤種點黑哨

啲賤種喊到成隻狗咁